強烈譴責澳洲兒童節目播「武則天」食「蟑螂」辱我中華 堂堂香港警察又點可以畀你係鏡頭前放入口？？

老g認同

警甴手足

氣炸了

我鍾意呢個角度

仆街mon唔到

因為個標題出唔曬淨係到個食字，我以為個節目食嘢雜雜聲